政府借普通傷風感冒 又限制小學生番學自由

幾時限制埋成年人